（出招）中國國家外匯管理局：取消合格境外投資者額度限制！

出po無source?

source

算啦，邊撚個想投資你個垃圾市場，又多潛規則又唔透明

冇水呀？

點先算合格?

七十歲老婦無水正常

冇美金了

香港都行極權警察社會制度
仲有外資敢大手投資中國？

無錢洗？

投資完 唔比你走

台資 港資
d錢 幾時合理比人走？

打擊下貪污咪又fat fat囉

等睇畀入唔畀出

有得入 無得出
走唔到

快d入黎比我抄家

又入冇出

吸水了吸水了吸水了

有入無出， 你玩埋我嗰份

有入無出先大獲啊

成班傻尻

係以後唔洗再經香港走錢

醒未呀

你腿張開都無人想入啦臭閪

入美金出人民幣

多鳩餘

港商加油
70年一遇，大灣區靠你哋了

俾入唔俾出
呢個賭場我唔去啦on99

藍屍機會嚟啦，仲唔快啲返上去All in?

雜總投降了

貿易戰玩完😭

藍絲快d去投資啦

入冇限額
出呢屌你

最後咪係來來曱甴屋
有入無出

文宣組召喚
推到冇人肯投資 支爆不是夢

冇錢了

有入冇出, 不了

唔係話推出新的國家企業貨幣咩

境外投資額
冇取消走資額喎
得入冇出 你去玩埋佢

搵人接貨

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

人地想走資 唔係投資呀

佢咁樣出招法，我想撤資多d

今日取消限制
三個月後回復
多左既充公

本身個額度用唔用得晒？
用唔晒取消黎冇意義

有入冇出

重慘

無錯

世事都比你看透了

想呃白皮豬錢

D錢入到去出唔返黎
當全世界好似支那咁既智商

等你入左外匯再換

多舊魚

你直接取消外匯管制同資本出入管制咪得囉

有入無出 搵鬼去

中國仲有排輸，貿易戰有排都未完。

今年年中好多巨形支企因為違反美國制裁伊朗/北韓的禁令, 係慢慢周被拉後, 為咗逃避美國可能實施的金融制裁, 將海外巨額美元滙到香港, 所以年中時港元兌美元曾經大升.

咁D美元嚟咗香港, 除咗炒港股就冇乜用, 咁而家又講緊美國可能會打香港牌, D美元放嚟香港隨時都會出事, 倒不如全部滙返上去救市救国, 於是D支企係海外千辛萬苦搵返嚟的美金就咁奉獻晒俾偉大祖国

普通錢都無啦
依加可以用invoice找數

btw
推行動同文宣post啊
再係咁好快玩完

大家既被動投資 好似ETF 要睇路了

自動送中

其實唔算出招
呢幾年一直都有放寬
不過想吸多啲外匯係真

師法系統出事，點開放都係假。閪係臭嘅點性感都係臭閪

入左去出唔出得返黎先

有入無出你玩埋我果份

支那咁同大叫好撚缺美女無分別
依家搵鬼入咩，除左用大灣區昆下支那廢老，昆下佢地筆退休金，其他大企業奶過哂野啦

d錢準入唔準匯出 揾鬼投資咩

投資冇限，要走一蚊都走唔到

睇嚟係做俾美國睇

支爆既味道

支爆近了 支那應當悔改

而家換人民幣咪即係唱冒險樂園代幣, 推銀贏幾多都換唔到港紙返黎

叫人拎錢嚟投資，人哋投資完賺咗錢又唔比人拎走

投資前就合格, 投資後就唔合格

李+x既無敵百佳都輸左就知支那市場貪官幾咁狼死

無美金了

傻啦
取消左資本出入管制D錢1日走撚哂

佢啲企業假帳爆煲先叫人投資，唔好玩

同埋大陸好多「行政手段」，講就易實行上黎緒多留難

各位藍絲
投資機會來了

有時真係諗佢地咁搞香港司法系統 係佢地想攬炒定我地想攬炒

一個月內亡黨

想吸金，經濟一定出現問題⋯⋯

呢d叫愛國表現

開放埋牆

邊捱到一個月, 睇上海costco就知

咁既時勢出手叫人黎投資, 商家佬仲驚....
(人人都諗你香港仲咪好唔掂啊)

香港示威者今日生左你隻豬, 明天就爆你菊花, 唔好黎啊

即係唔掂，國家隊要強力救市

有入無出

投資完 冇回頭

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

取消合格 咁係咪隨時可以話你唔合資格

泄露國家機密

搶撚住走資分分鐘成個銀行交易網絡崩潰
大陸人最愛既電子錢包崩潰左點用
爆恐慌1日都亡黨

成班洗晒腦嘅去治國

投資咩野
股市 又國企 政策玩撚哂
地產 又無地權

司法

叫人黎課金比黨呀

香港都極權到咁
仲信你支那國

求救！！我地比人打壓緊！！

玩下程序，根本就申請唔到

正常人都知道唔應該同無信用嘅人合作,但好多商人目光短淺,只要有利益就會願者上釣

100% cash payback guarantee ？

中國或成最大贏家

負債咁勁
仲要打貿易戰
根本就支爆中

咁咪走資得仲勁
台資廠想走都比人攪緊

d 字好難明 取消合格

之前上海個個咩投資區咪一撚樣道理，下下要過10幾關先成功一次成功又唔代表下次會成功

似係你條柒頭未醒

係人都知爆緊
睇下頂到幾耐
同埋求唔求饒
最驚美國放生

中共On99

係咪 為 貿易戰投降做準備 ？

有入冇出
有殺冇賠

唔記得邊間美企打算撒資，但中國唔俾
間野叫哂救命搵埋美國D議員幫手，都係唔俾
有入沒出

乞食

有入無出，你投飽佢

錢可以入黎，但走資就

轉左stock connect好耐la qfii呢d古董黎

真係有
啱啱發現金管局同匯豐都係獲批機構

吸金加減低香港地位

大家有冇諗過係中美夾埋玩走資派
順面玩鳩香港

窮途末路了

無用

依家大把人諗緊方法走.......

投資中國等於🖕🏻自己屎忽

先生,請問你需要驗眼定驗腦?

香港死左好耐
先破後立
大家都好

易入難出

用真錢買泥碼

邊間

金管局科水已到上限

有惡意沽售 唔俾你賣

投資完拎唔拎得走

你要入佢實歡迎架

藍絲要課水救國，留名睇強制投資

呢d時候入去就會比大陸圈養之後殺頭
擺明就係要美金唔要人性

你咪文宣組

真係流氓黎

搵議員
呢d case根本要搵總統先得

係 美國放生好大獲

換美金，轉去境外户口

自己玩死自己

仲可能出現強制買貨，無得用限制做借口

即係乾溏啦

如果救到企業，侵又有功績

仆街啦
香港外匯一個月內清空

會唔會有外資信

好似賭場咁 俾你贏曬 但係入左錢拎唔返有咩用

要留意番佢個ＱＦＩＩ ｑｕｏｔａ一直都係用唔哂的
即係話人地入黎本來都係想玩兩手５００蚊大細，你依家開放比人地玩１００萬，人地咪又係照玩番５００蚊

回血劍

係時間再出長輩圖, 貿易戰失利, 要氹外資錢入去止血, 包括金管局及匯豐在佈都可能要入局, 有機會拖冧香港銀行, 有錢好攞定出嚟

大家TWITTER快D講
有入無出傻閪先會投資支那

CLS

但人仔今日跌返7.1
幾時支爆阿 快D得唔得

基本上所有外資都玩架喇
但係玩幾大先係問題
ＨＳＢＣ不嬲係帶頭奶共

外匯儲備買曬支那既美金債

取消ＱＤＩＩ ｑｕｏｔａ我就話你叻喇

搵得Trump肯定要條件交換
e.g. 要係美國增加職位 / 要幫佢站台
不過Trump就肯定幫你拎得返筆錢

You can in but no out

開始冇錢了

有咩撚野用？
剩係防火長城已經無人會去考慮
任何訊息24小時被監控

又贏

又想搶錢
我都想知邊間外資咁撚on9送錢俾中共

有入無出？

機會來啦，all in 中國樓市& 股市 & 債市，千年難得一遇的賺大錢機會

攞晒全香港d錢投資大陸

轉美金 轉MPF

投資完唔比攞走, 邊有人投資

換美金保平安

幾時取消國企補貼實際啲，而家入去玩分分鐘有得入冇得出吖不過香港啲奶共企業例外

講左10幾年既支爆，呢鋪真係聞到少少味

台資上年攪到要用 bitcoin 先走到。

有入冇出你會唔會去投資？

中國?不了

D籌碼變代幣

唔限入，出呢？

接火棒

入咗，出嚟要批文，重要話交稅。
算吧啦。
新鴻基個黨委做得開唔開心？

有冇人解釋下
睇唔明

仲有無得養老金入市

唔係隻隻都有stock connect
加上stock connect都有額度

係時候要做文宣將大陸嘅金融市場情況（e.g. 熔斷機制）訴諸海外喇

已換

驗黎都哂藥費

個西擘到幾大都用，射完果陣唔比蚊走有撚用咩

on9,除非開放黃業
用人民弊叫鷄

唔爆都一身殘個種

佢講投資額度，唔係走資額度，從來都係有入冇出

有入冇出既賭埸
入去玩既都係戇鳩

港資，係時候回報中央啦。

咁多年黎賺既都唔夠今次一舖蝕既多。

可惜有入冇出呢

轉得返美金咩

坑爹措施

市場向藍絲開放

藍絲仲唔衝去救國

發大財啦

就係咁

藍屍係時候捐身家救國了

on9 跟住唔d錢比走
邊個入黎

免費的是最貴

英國《金融時報》14日報道稱，儘管Visa及萬事達卡從一年多以前就一直向中國人民銀行申請人民幣清算業務，但迄未通過審批。中國人民銀行支付司有關負責人當天就該報道回復《環球時報》記者稱，央行一直積極推動銀行卡市場對外開放，通過引入競爭機制提高服務水平。對於市場機構以何種方式申請准入，始終秉持尊重商業選擇的原則，從未進行干預，也從未要求他們成立合資公司以便在華開展業務。

比你投資幾多都得

但有限制只能買，不能放

《時代革命臨時資料庫》

此post搜集了過去三個月幾十個post，紀錄所有抗爭歷程、須知、行動方向，以免寶貴資訊石沉大海

適合任何新手、花生友、文宣組
請幫推、轉載、bookmark

祝大家搵到自己崗位

Search 到8964 未?

自膠左 呢個唔關事😂
果間美企我聽吳明德提過下 要搵搵先

不過香港金管局hkma 都試過
係大陸央行違約事件發生導致無法取回D錢

d台商而家想走走唔到

從來都無爆過個額度
取消埋唔駛比人睇到無錢入

有新聞出左

叫外資幫手炒

試下比資金自由兌換

取消入既上限
出就照舊

傻人發現案

限購令 限沽令 限走資
有入無出

請君入甕
甕中捉鱉

guarantee 你賺錢就攞返本金，輸左就輸左。

自動獻身都無人想入啦

臺底舊錢咪要比大舊啲囉傻閪中國人唔收錢邊到識做嘢呀

佢地會勁推電子貨幣

想吸美金

外匯送中

轉晒做美金

但想賣就賣，自由好多

萬億(s)

有入冇出肥肥